做developer想轉工

做左就快一年仲係咩都唔識
公司想我做埋support要返shift
想轉工但係好無方向
大家有咩建議

咁你自己想唔想繼續做developer先
正常做左成年好難咩都唔識架wor

咩都唔識？你平時做開咩工作？

再搵過一份新手既工

如果你做咗一年仲咩都唔識， 你試下去庇護工場見工啦

想做，想學多啲野
但呢公司做開細project全部一式一樣

始終細公司，接返嚟啲job都係簡單
個個project都係做差唔多嘅野
好悶又學唔到野

真心覺得自己廢

如果係 application developer幾好揾架 出去揾第份應該好易 你肯做 有手打keyboard就請

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

公司做咩 project？

app都會做 多數frond end
淨係做app自己都無咩信心
其實做front end前境如何？

細公司Ecommerce 做app同website
個個project都差唔多

System 有冇興趣 Java, C 掂唔掂

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

想CHUR做VENDOR會好D

同埋BACKEND寫JAVA/C會搶手D

Java半桶水 好耐無用
有機會試都想試

Backend完全無工作經驗
而家先黎轉會唔會太遲

唔會 而家仲係缺人 有心學就OK
最多人請應該仲係JAVA

咁你寫咩language?

JS?

見左兩份junior role專寫java都出好低人工
呢期做BA有無市？係咪要追target?

係

我係呢間公司做左3年半，都係咩都唔識。
唉，升又升唔到，想升半個grade 都難，條team又好似就快被人食左咁。
我都諗住走。。。

利申: 3x 歲尾，年薪 70 萬樓下

用咩JS framework?